有冇人有孟婆湯既食譜？

我唔識煲

兩碗水煲埋一碗水 唔洗飲 倒左佢就係

忘川河水

其他唔知

有無人有三途河船飛

生水咪好多菌

孟婆西水

每個人出世第一滴眼淚
三途河水
曼珠花莎華莖

佳之選嗰隻掂唔掂

幾千年中國博大精深文化之下
積左咁撚多年
孟婆既老泥，好似喉糖咁啜到溶
加幾碗清水就得
所以點解你見到既係湯唔係水

整過
飲完唔記得咗

咁你又記得整過

你未整過又點知飲完唔記得自己整過

On9

牛頭話返俾我聽嘅

你唔記得自己整過又點記得自己飲過

忘情水呢

將以下三種材料撈埋：
初生嬰兒嘅眼淚 處女血 大王酸漿魷脊髓液
然後用慢火將一碗水煲成三碗水就掂

食材 杞子 蜂蜜 川貝 桔梗 雪梨 木瓜 撈強酸水

無中生有

無懈可擊

再無懈可擊